美股今晚一定反彈啦

明明行得咁順，點會再大跌，少少技術調整姐
再唔入貨就跟唔到QE架啦

酒啊

快d入貨阿，趕唔到QE就蝕底啦

樓豬牛皮熊

見你咁講就放心 好彩琴日走晒啲貨

輸QE輸死你一陣升到啪啪聲咪喊

今晚納指分分鐘破頂

叻仔

升到hihi